想學VBA 有冇邊間學校推薦？

老細嗌我學VBA 如果唔係唔洗旨意升
有冇邊間大學搞果d vba course值得讀又claim 到持續進修基金
仲有一萬銀淨想用埋佢好過益政府

呢間伏唔伏？

Why not online course?

呢個?

我有搵過
但係真人學有咩唔明可以即刻問個tutor
有持續進修基金反正都係免費
我都想online學 返工就唔到時間
放工趕唔切

男 200/堂 女 150/堂
一對一教你，一堂2hrs ，唔限堂數，你想上幾堂就幾堂，覺得自己學識左隨時可以cut.
自備laptop, 自己決定上堂地點.
有興趣留tg

女 上屋企學免費得唔得？

上過， 仆街， 個老師tb尼，仲要講書講到趕收工款

請槍？

Google

認真？你睇下大學有冇public area仲好過喇

vba都要上堂學
自己睇youtube學完落手落腳做，唔明就上stackoverflow 啲forum問，一個月就識哂夠你用嘅野啦

VBA真係要時間浸，要成日玩
學過C++, Java之類object oriented programming會好有著數
當然讀完Computer Science/Engineering degree更好

出去讀course最多都係學基本嘢
做嘢好多時只能夠根據實務需要去諗algorithm
google,stackoverflow等網站都好有幫助

再唔掂?上面嘅Google_IT_dog,或者老鳳都可能幫到你

學VBA黎做乜?咩用途?
用Python 仲有效做到VBA既野，VBA已經可以送落棺材

Youtube search vba wiseowl

大家唔好屌住先
我有上網學

持續進修係唔係可以claim晒先？如果唔係上面一對一啦，出面果啲多數趕收工

冇屌 通常banking 都高收入

叫公司比啲project你自己睇 有咩唔明google 咁學最快

睇你aim咩，我之前報過fxxxwork web & app dev
初時都會問下問題，後尾發現個tutor都係stackoverflow
online course, 我prefer udemy or edx
udemy就要俾錢，edx就要cert先要俾錢
如果工作許可，仲可以返工睇or做exercise

同問

呢個幾好